聯署要人！促請澳洲國會制裁侵害香港人權者！Petitions to the Australian Parliament

傳說中連登係有英語系人士mon post，所以中英並用

To those who want to support Hongkongers, please spare us some time to sign this petition 全球手足望呢邊
↓↓↓

1.
Petition for the Senate of Australia to Impose Sanctions on Persons Suppressing Human Rights in HK (Open to EVERYONE, including those who are not Australians)
促請澳洲制裁打壓香港人權者（非澳洲居民亦可簽署）

Other ways to help Hongkongers if you are an Australian resident or citizen
澳洲手足仲有其他方法幫手
↓↓↓

2.
Petition for the the House of Representatives to bring the true condition of Hong Kong’s predicament to the United Nations Human Rights Council (For Australian residents and citizens only)
聯署促請澳洲眾議院向聯合國人權理事會如實反映香港困局（僅限澳洲居民及公民）

3.
Petition for the House of Representatives to add human rights clauses to its free trade agreement (FTA) with Hong Kong (For Australian residents and citizens only)
聯署促請澳洲眾議院於香港與澳洲《自由貿易協定》加入人權條款（僅限澳洲居民及公民）

4. 澳洲版人權法！！！
Letter for the MPs to introduce the International Human Rights and Corruption (Magnitsky Sanctions) Bill to the parliament (For Australian citizens only)
請願信促請眾議院議員就International Human Rights and Corruption (Magnitsky Sanctions) Bill提案（僅限澳洲公民）

Thank you for supporting our fight for freedom and democracy. Free Hong Kong, democracy now!

推⋯⋯唔倒

推 得到

Push

推

Up

推唔起呀！！！！！！！！一

幫推，八國聯軍缺一不可

8700

up

[sir this way! ] 香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃

冇錢點出外交trip?

推推推

push

推
Pish

有兩個聯署10月9號就到期！！！
要簽就趁快！！！

出嚟啦

推..唔推得郁呀..:(

done

推唔郁呀澳洲手足！！！

幫推

澳洲手足全面進場！！！
10月9日前簽晒佢呀！！！